今日冬至班雞蟲有冇去叫雞搵女陪

今日咁凍唔知有冇去取暖呢

今日既相？

推

樓主pin this

點解

有

你味個條雞蟲囉